玩卷煙嘅入嚟一下

我表示啱啱食完支卷煙
唔知係咪太耐無食我而家有啲high

What?戒了？

你係邊食？

屋企

卷錯左大麻渣

[重要置頂] 原來一早有專家講左點避免中肺炎

真煙絲
大麻係菠蘿味㗎咩

身體唔係好接受到

pineapple kush